包禾

又失波

雖然唔關佢事
但又係第一次中龍就入

又陷害我包